呢度唔係法庭！呢度唔使證據！我對眼就係證據！

食屎啦你證據
以後嗰啲尻噏post係咪以後唔使再出

咁嗰啲屈5毛嗰啲post del左未

食屎啦admin